有圖 - 原來人類係消化唔到栗米

之前都知花生 芝麻 西瓜核係消化唔到，點知連栗米都係咁，仲有其他想知再講

金針菇都係

屌你老母

真係有圖

你似係冇咀嚼跟住成舊吞wo

我唔呃人

其實下次可以試下整碎少少啲粟米粒
會更加似係真

食多次消化多次囉

咁細粒都消化唔到

隔住個mon都聞到陣粟米味

呃你做咩

咩叫栗米?

真心問

唔係啊 我真心
同埋試下溝埋屎度 唔好分開落

打錯

好正常
種子想生存唔想畀人食左
所以會發展到有反營養素冇咁易畀人消化
見到啲人話咩咩籽係superfoood真係得啖笑

On9，啲屎入面都隱約見到，你發雞盲？

好撚耐以前試過成隻屙返出黎,仲要吊撚住左仆街
打邊爐千祈唔好食咁多

爛屎

得外面層嘢消化唔到所以要咬穿佢

屌。

推 唔可以只係得我一個睇到

食番佢咪可以餵飽個肚 無限輪迴

內循環